幫手送吉野家一程

3/2
調景嶺都會駅商場2樓的分店已結業。

位於灣仔道165至171號樂基中心地下A1號舖，上月初開始放租，意味吉野家有好大機會棄租。

20/4
油麻地彌敦道524號僑江大廈分店，業主於門外貼出的告示，指吉野家自去年12月起欠租，4月8日向業主發信將歸還店舖。

10/5
APM分店收皮
(成績表) 又執多間吉野家

11/5
上環金龍中心的分店拖欠5個月租金，遭業主入稟區域法院追討，涉款近6.5萬元。

12/5
中環分店結業，同時被業主入稟控告，扣除按金後仍欠逾6萬元租金，並未償還。

仲有我收到風，旺角道彌敦道交界嗰間都想提早退租

唔好鬆懈，仲有52間未執
呢個對藍圈黎講係好大警號
所以一定要做得好好睇睇

欠債還錢，天經地義

大家推介下有咩替代食店

加藤屋 Sukiya

btw 吉野家真係marketing界奇蹟 一下收自己皮

旺角道果間停咗一排無開

自己最大客源都敢得罪 世界級

勁過伍淑清

可能班膠層真係以為下午茶入去叫個牛飯坐撚到夜晚先返屋企個d廢老先去佢地主要客源

如果話因為炒咗個facebook marketing
而令吉野家撤出香港
你話成件事係幾咁壯觀

黃埔果間封撚晒板話內部裝修
似執柒

做得好

TM 仲有 ?

仲有喜茶

溫故知新，吉野家衰咩事？

密切留意

講個冷門啲

炊豕店
中環 銅鑼灣都有

但有巴打話佢係藍扮黃
批唔批鬥偽黃請自行決定

巴打衰咩坐咁耐
google吉野家 撕紙狗

扑嘢家本來係面書出咗一個撕紙狗post. 之後被藍絲攻擊，之後個豬老細話佢自己撐警，唔容許公司出任何講popo衰嘢既post, 仲話炒咗面書小編

幫地產佬收佢數啦

本身難食左都有d關係

有冇得令香港代理商自動放棄代理權？
之後俾黃店接手

推推推

吉野家柒在第一個沖出黎柒

置富第一城嗰間仲喺度？有一排冇過去嗰頭而家唔知點樣啦
嗰排長期夜晚八點零得個幾丁友....其他餐廳全部大把人

日本點解唔收返專營權

好耐無食 真心唔知佢有冇難食左

呢間閪野反骨開，呢排先知筋肉人事件

係咪因為有老鼠呀，係就叫食環做嘢

仲有冇人有back up 到獅子狗個poster

幾時到元朗廣場

咁巡鋪見得最多真係佢地
消費群就....

煲大筋肉人同吉野家嘅恩怨有冇得諗?
就算係日本,吉野家都係間仆街公司

以前拍拖去尖沙咀
窮都係食吉野家

依家光榮冰室

吉野家個老細係咪加入咗再出殯大聯盟

其實得個吉邊同下午茶吸引下到人 仲要係後生仔 之前食吉邊既10個有8個都係後生 而家唔怕既 有成500萬silent majority G持 點會執丫

黃埔係咪都收咗皮？
見寫住照常營業
但門口都封埋

吉野家加油，大家都等緊你

仲有成52間咁撚多？

[有片] 有手足整合左510黑警行刑式對待記者既片加埋字幕宣揚國際

幫手推上reddit, Twitter, FB

無諗過會執得咁快
賺咁多年錢一年都挨唔住

64616642星火

窮唔緊要
最怕冇時間排唔切光榮

Push

逐一擊破

搞死左吉野家

之後美心集團

瀝源吉野家執柒左

推

革命尚未成功

show比佢地睇香港人可以做到日本人罷食既骨氣

做唔落去 自然會嘔返出嚟

其實唔係好關sukiya事
sukiya多極咪又係得一兩間
吉野家真係拆自己招牌

[推上國際] 我將加山傳播同明報黑警打記者段片譯左做英文 我要全世界都知

第一條片得96個views 喊出黎
幫手推出去阿

厚福街3寶
光榮 / 壽司飯 / 拉麵
仲有間揀到

食完去飲杯黑金堂

快啲執柒

灣仔執o左2間
好開心

要㨂下一間，個人認為金拱門。不過爭議大，難度高。我自己就一早戒咗，以前一個禮拜兩三次早餐，唔食唔安樂。

真係柒到甩轆

一間一間等緊執

以前冇左泡飯 如果唔係同fd打邊爐或者有蘑菇三文魚飯都好少去
覺得佢牛肉飯好難食 唔落汁又唔係 落左又食到想嘔
講開都好耐冇去
成間野最正係凍檸茶

雞蛋屋嘅牛肉飯好好食

深紅區鯉魚門廣場仲有好多黑警幫襯....
間舖極污糟，行入去都唔想

藍絲腦細賺大錢就自己袋
冇錢賺都係錢照袋，炒人執鋪cut budget囉
唔通同伙記共渡時艱咩

仲有獅球嘜都係佢旗下

美心主要客源唔係年輕人嘛
但吉野家係

佢最錯就係關公出事
唔撚識回頭是岸 依家咪出事囉

好想食吉邊

美心仲未全線執
繼續罷佢老母

全國政協委員、擁有吉野家香港經營權的香港合興集團有限公司行政總裁洪明基接受《大公報》及《文匯報》訪問時，表示對於香港吉野家Facebook專頁發表「獅子狗」的事情是事前不知情，而且對於此事極為憤怒。另外，洪明基表示2019年6月30日曾經出席「撐警隊，護法治，保安寧」集會，支持警方並全力支持香港特區政府依法施政。

合興（英語：Hop Hing）是香港一間經營食品業務的上市公司，在1988年於香港交易所主板上市（港交所：0047），總部位於元朗區屏山唐人新村。合興集團由洪克協的祖父洪鶴友創立，他們是廣東潮汕人，合興業務由洪氏家族3代承傳，已經有80多年歷史。現在生產地在中國大陸及香港，自設工廠及碼頭等，一條龍生產。主要產品有花生油、粟米油、芥花籽油、橄欖油等食用油，同時經營快餐、西餅等業務。

主要品牌
食用油：

獅球嘜
駱駝嘜
麒麟
紅桃
喜鵲
盈樂
金鹿
SS上等食油
青島雙鴿
西餅店：

超羣
中國東北及華北地區連鎖店特許經營權：

吉野家北京市、天津市、河北省、遼寧省、黑龍江省，吉林省，內蒙古自治區、河南、山西及陝西
Dairy Queen

麥當勞、敏華、元氣...

其他唔講 牛肉少咗好多
變相加價
上年(又一城)已經係咁
利申 成年冇食

屋企有中立撚
年頭幫襯完邊爐話個湯無味
即刻叫佢以後都唔好幫襯
佢自己做得衰真係與人無尤

睇到好撚涼呀

就黎成年無食

除左吉野家, 仲有獅球嘜呀, 同一個老細架

俾返啲尊重人啦
叫返人哋“編輯”啦

雜菇泡飯 三文魚蟹子飯
自從冇咗真係唔使去

吉野家真係一個傳奇，得罪晒黃絲，但又無藍屍去幫佢，衰過condom

仲有加句支持一國兩制

中環執左邊間？環球大廈隔離個間上星期見仲開。

大快活邊爐好抵食

元氣真係要等壽司郎擴充先有機會打得殘⋯

幫推 送吉野家一程

下午茶個烏冬轉邊間食好
之前成日食

咁柒？我以為剩係炒咗間marketing同埋撐一國兩制咋

活一鮮、魚一

還錢啦，垃圾吉野家
犯法商戶

飲食靠cash flow , 一停就完

係
唔落汁唔落辣椒
食到一半就吞唔落想嘔

日本總公司唔知要唔要做商譽減值，洗唔洗罰香港代理錢

靜咗一排，突然又多返人
仲要好多後生仔，仆街

近排啲嘢差咗

就黎執去幫襯下先

嘩 好賤啊
依家先知日本吉野家咁賤
個賠罪既人仲要講多幾句

Tui

打去仲有人聽喎
26011579

以前好鐘意食 但愈黎愈難食 又細份又貴

搵笨柒 執撚哂佢喇

同問 既然吉野家營運咁有問題 點解果邊唔收番營運權or 搵其他接手 定其實日本唔知發生咩事

支持一国兩制
中国人不吃牛肉飯

W

幾時到m記？

最後一次食嗰時記得佢地啲碗好污糟

個重點係連鎖同方便
應該得壽司郎有咁嘅財力係各區開分店同元氣打

食油轉刀嘜坡+馬拉公司

日本幾時收番經營權.

反送中前已經少食 又貴又少
反送中後更加有理由唔使再食佢

執柒佢

屋企附近果間仲係圍晒板
就算藍絲都未必會想入去食
行過都唔覺眼

再低一級其實有爭鮮不過成日比人屌食完肚痛
爭鮮自己都有條高速線magic touch，食過都唔錯

子華真係領先個世界好多

堅持不食藍店

難食係事實

未blacklisted 前食過一個蜆肉海鮮煲

啲蜆都唔新鮮好難食

又貴咗又難食咗
有印象以前食煎雞好明顯係脆嘅
前幾年再食淋到好似豉油雞咁
啲牛又少又乾，啲飯又成pat乾水粥咁
上年行過見佢仲夠膽收四五十蚊，都CLS

屌唔覺意買咗

美心嘅業務多撚到仆街，又闊

不過一樣要罷佢老母

仲有母公司總裁撐警呀

快d 執柒埋個元氣佢

不過影響唔到日本吉野家

好想再幫襯日本吉野家

不過多得支那肺炎，邊到都無得去

2月中開始冇開門，上星期重開

但係v walk最近新開咗一間

6皮幾都比唔出？

點解無藍屍去撐場

美心個客群太大 就算執哂元氣依啲 都仲有一兩間酒樓可以苟且偷生 但吉野家真係花式自殺

講真本身都唔覺特別抵食
$50得嗰兩塊牛仲要愈做愈hea
以前貪方便先會食下
真係好易戒

未執，但成個早餐時段cut咗
有次行過兩轉，中午十二點都係得三枱客
兩點行過就淨係得一個阿伯食緊！！
離執笠不遠

快啲全部收皮

東屋台

琴日先食完
吉野家衰咩？

諗起嗰時616 二百百人遊行完
中環間吉野家排到岀門口
嗰時仲未得罪全港人

吉野家妹妹，條撚準備

push

689做咩唔幫下吉野家

吉野家係第一間加入藍圈嘅店

佢咁仆心仆命幫共黨護航
黨會記住佢嘅
松屋同食其家又唔見會喺大陸開
遲啲可能喺大陸開到3000間添
香港執哂佢可能都唔志在

哦，呢班藍屍佔用店舖時間最耐，啲高層日日夜夜都見到佢哋，產生了誤會。🤷‍♂️🤷‍♂️

一個唔覺得搞到日本都執埋就犀飛利

提早收返都唔係咁易
又要搵一大堆野黎support對方係有問題毀約
分分鐘要打下官司咁
如果快啲解決就直接賠錢俾代表叫佢走
但總公司應該唔會咁做
不如就等佢自然死亡, 自動交返個代理權
分分鐘之後會變總公司直營都唔定

已經有三個星期，入面唔知有聲

聽講會係康城開....我dklm

老闆高調撐警

唔可以咁計，商譽真係因呢單嘢受損，特許經營除咗要俾名牌錢就係唔可以做衰個牌頭。日本吉野家就算換代理都要搞大輪marketing或者直情要換名

加油

以前做完gym一定屌返碗吉野家
而家非黃店唔食

葵廣，西九仲未執

其實搞到咁樣總公司都唔轉代理係咩玩法

如果唔出聲澄清隨時已經視為暗黃賺到仆街
對家藍屍又做唔到為咗一個post而好有骨氣咁長期罷食

agree

你唔講真係唔知, 睇完勁火滾
我連日本吉野家都戒埋呢個決定原來咁正確

點解？補充蛋白質

唔好睇少黃色經濟圈

事實就係咁

仍需努力

脆雞皮真係好耐
嗰陣中學好鍾意食皮

無 又開返 不過完全無人食咁濟

啲牛肉薄過張紙

幾間都俾人告欠租執柒哂佢算啦

葵廣果間執未
成日見好多後生排隊

藍絲廢老淨係食下午茶 ，賺得幾多呀 ，冇晒d火鍋客

其實吉野家日本母公司點解仲唔轉經營權真係好碌柒

係咪應該去搵日本嗰邊篤灰
香港代理不停欠租
加上之前橕警
影響哂吉野家個brand嘅型象

之前行過幾次封哂圍板
仲以為佢執柒左

點解吉野家咁易推冧但元氣屹立不倒?
香港人真係咁撚鐘意食壽司?

對 真心蠢

我由佢開始表態先開始唔食，以前一個星期至少幫襯佢15-20次，我覺得好食
一開始戒好難戒

介紹你 around wellington
但唔知宜家仲有無做了

美心同富臨可以頂到幾耐

美心集團太撚大

一陣就食大邊

大快活今期好掂
5-6pm 特價晚餐
一家三口叫咗荷葉飯，什扒餐，肉醬意粉
全部都好食

隔離檯冬瓜湯火鍋，好足料

富臨轉咗搞地產

咁下個係咪xxx花生油

個朵咁臭你頂

今日lunch 個時經過一間 入面1條友都無
d 阿姐係到吹水

黃埔果間bye bye 左
對面一粥麵六月都bye bye

祝盡早同許留山咁

長發邨上星期六晚七點得一枱客

撤咩出呀 執柒晒敗走香港咋嘛

俾你講到好想食
佢個特價晚餐時段真係抵到爛
早啲食少人啲又易搵位

根本唔del撕子狗個post,大把人幫襯啦。都唔識做生意，蠢過閪

D高層急住衝出黎割
擺明係以為沉默的大多數係藍屍

仲有咁多間

集中集中！！！！

吉野家管理層認為係無左自由行

飲食業本大利小，每日揼石仔咁做生意，搵埋嚟交租，好多大舖現金流都好弱，三幾個月冇收入就會爆

果間不值一提
冇生意

搵多D食物中毒呀,疑似有毒呀新聞周圍傳送佢一程

我無咁癲 但個個禮拜放Lunch都起碼有一餐係佢
而家寧願行完小小食其他

地產點反擊唔住？

補充呢間其實已經開左一年 亦係last 一間新鋪 好似係

睇個樣似租約未到期
搵得1蚊得1蚊
預計租約到期都係拉閘欠租

個PR幫你promote獅子狗 你去炒鳩人
鬼唔望你無左個香港代理做

死場黎架喎
得住客先會落黎
但係住客都貴樓唔食吉野家垃圾啦

吉野家個名比元氣早臭
而且本身又多廢老打凳 形象本身老土
港豬跟住潮流反

好多人唔明「小編」點解，同「製」造、「制」度呢啲最基本嘅華文都唔識分，可想而知支那廿年嚟喺教育落到幾重手，搞到後生同學好多都唔識。

仲記得獅子狗事件後個個話要懲罰吉野家，兩日都唔知有無個老闆就走出黎割。
不過唔講呢單野，吉野家本身都愈做愈差。

本來個撕紙狗 post 之後個個以為佢係黃，衝哂去食，點知個 PR 澄清返係撐警反而收自己皮

佢「黃」左夠竟有個兩日？😂

觀塘東廣場有間，幾時KO佢

筆者 小編 令尊翁 令壽堂 貴公司
好多基本嘢都無再教無再用
造同做好多人都覺得無分別

日本母公司？

有部份地區嘅分店應該唔會執柒到
eg 中環大昌 元朗寶發 仲有其他例子唔列舉

澄清自己係藍呢下真係on9到核爆

都佩服佢咁有勇氣嘅

醜心仲多，起碼上庭罰咗幾百次，但又未執柒晒。

apm 已經收左皮
呢間就要睇開源道附近寫字樓班人夠唔夠骨氣

最近去過幾次屯門加滕屋
都好似唔多生意
唔夠人懲罰喎

以前：敝公司
而家：我司

果股唯我獨尊嘅流氓之氣真係透哂出來

叫人老婆做賤內
叫人個仔做犬兒
叫人間屋做寒舍

格離仲有間巴巴克

721 831 101 1111

記得本身獅子狗個post好多人讚,有人話要食多啲吉野家
點知唔洗幾耐就自爆

香港呀

禮崩樂壞

會唔會啊

以前去摩利臣山泳池游完水貪方便會去食，上年經已無再幫襯。食過日本松屋，就知吉野家本身就係劣食，係得班廢老當正佢個下午茶餐係救濟飯咁啫，同美心空氣飽一樣消失都唔抵可憐。

扮左鬥乜9

鬥仲係藍果d唔好？

黃埔嗰間電話冇人聽

其實係咪個老細大陸好多生意 無理由咁on9

係 次次去都係食佢

呢個難d，日本d工人好鐘意收工食，份量同香港比大好多，個價又唔貴

中午淨係食東廣場嗰幾間黃店

唔係因為炒咗facebook marketing
係因為解釋點解唔係叫獅子狗 而係叫竹輪
搞到吉野家撤出香港

你話成件事幾咁on9

呢間其實仲少人 晚市有時得一兩枱客
可能租平d所以未執

星巴克其實好多人都唔知係美心集團
同埋pacific 一樣都係紅， 飲開果啲無得揀

利申無飲好耐

清佢盤

根本唔係佢整得好唔好食
係唔想比機會去試食
就算整得幾好食都翻唔到身

獅子狗

吉野家 不了

其實可唔可以用黃店既資金向日本投返黎做

香港吉野家賺錢，日本吉野家一直蝕錢，香港係救命錢

唔係想潑冷水，但坑口個間細到豆腐潤既店平日夜晚都耐唔時要排隊，放假直頭勁多人排

香港吉野家賺錢，日本吉野家一直蝕錢，香港係救命錢

日本人多人食松屋/sukiya多過吉野家架

東廣場入面差唔多全撚部都係黃店喎

使唔使食扑嘢家呀

原來變哂🙈我知識仲停留係中學時代，thanks師兄

其實係想保住支那既生意

咖啡大把黃小店好飲過連鎖啲屎水

加藤屋已經完勝

藍絲中意

近排個優惠好多人食返

到我死個日都會罷佢老母

其實吉野家喺支那好大生意咩

Q

本來就贏盡曬， 一野跌到落谷底
美心都有即時同個阿婆斬纜
吉野家真心on9

沙田瀝源個間係咪都執柒咗？

南昌有間

唔爭在搞埋食其家plx
想食扑野家條水
擺明藍店

去youtube搵馬田， 網購佢果個邊爐
好食過吉野家好多

吉野家老世藍到咁，扮中立都廢事，呢啲抵死

無食成年

懶人版
買啲肥牛
半個洋蔥切條
買支壽喜燒汁(超市街市都有)
一鑊熟就搞掂

如果係真就勁喎

我地目的唔係就係要藍扮黃咩？佢肯扮即刻瘋狂懲罰啦

替代首選 - 加藤屋 所有分店地址

深水埗元州街34號地舖

屯門屯門鄉事會路2A號 H.A.N.D.S N區2樓N-204-206號舖

太和太和路12號太和廣場1樓101A號舗

慈雲山毓華街23號慈雲山中心地下1-3號舖

撕紙狗事件

我諗吉野家今鋪真係死硬 唔似美心咁連鎖 做極都係豬牛雞飯邊爐 出咩優惠都救唔返 夠膽得罪後生仔佢真係等仆街

麻辣牛肉飯世界第一

加籐屋好食好多

最後一程

精神

金拱門要迫死佢係超難，但d材料太垃圾，margin勁高，又平又快又方便，商場為左吸人流又會平租俾佢，完全立於不敗之地 好多人貪平都會食

雖然我自己已經冇食好耐，但經過見到仲有好多人，後生都唔少，比較難短時間內迫死佢

搞下美心好過啦，又貴又難食

要食好食嘅牛肉飯，真係大把選擇
洗撚食吉野家

V walk嗰間好耐，係上月七月左右開，當時V walk剛剛開幕

希望港島開返間，有時lunch都想食

雖然本身已經有一間喺我住嗰區

如果日本換黃代理/直接管，可以當佢黃/綠

藍屍只係救美心，當吉野家係condom

死番中國賺人民幣啦

我真係恭喜你呀

同時要留意吉野家仲run得好好嘅地區
代表地區教育仍未足夠
要多多努力

推！！！！！

食其家喺大陸好似有成二百幾間分店

我好鍾意食，但已經一年冇幫襯

快啲轉代理啦 成年冇食啦屌

仲有52間咁多

希望係連登做PR班人 會此為鑑引

但係旺角新寶戲院果間
同埋v walk果間都見唔小後生去食

成日都話賣哂最平最正常嘅煲 逼人買個貴+奇怪嘅煲

以前成日食吉野家，
但佢高層連fb出文糾正獅子狗叫法稍為抽吓水既事都容唔落，
我已經無再食依間野
吉野家香港代理高層完全係謀殺香港既言論自由兇手之一

一定要推冧一間龍頭殺一警百

而家有其他選擇

up

美心幾十億生意點比
而且佢喺東南亞賺好多
越南starbucks都係佢哋run
好好做

十年前覺得好抵好好食 衣家不了

本身下午茶二十幾都算可以食下
依家真係等收皮

吉野家老闆：想回到過去～

好耐之前食過有青口嗰個
屙撚足我兩日

關咩事 美心大咁撚多

證明香港人都on9 都勁易炒車

SUKIYA係藍店？

美心有同阿婆斬纜咩

個場本來就係暴大恒大人去食吉邊，佢得罪晒佢d主要客源

721831

n年前好似有單黑龍江米

要批鬥地主了
要藍店交租 擺明係黃屍

唔通係黃咩on9

腦細嫌錢腥唔洗你教

非黃即藍
你話係咪係囉

話阿婆講野唔代表佢集團算唔算?

嗰陣鬼知自己係沉默的少數咩

藍店有陣藍味 好噁心

日本吉野家心諗
係香港個名臭晒

美心呢美心呢

獅子狗根本一直都咁叫

其實除左美心之外仲有一個問題
就係好多4,50歲既中年藍絲 一年都食唔到幾多次牛飯
但係久唔久諗起「食日本野」就會去元氣

好耐冇食,五一個日見葵廣幾多人

希望藍田間吉野家瓜埋

優品360？

葵廣真喺多
明明嗰層好多黃店

個問題唔係吉野家 個問題係中資 搵到另一班人去代理問題就解決了

原來仲有52間

收返代理權自己黎開分店咪冇事嘍

本身日本吉仔都唔係好掂 邊有錢收返代理 收返都未必做到以前咁好

吸香港代理血 賣湯粉咪仲開心 可能代理仲要包銷幾多幾多 一定賺喎冇理由收返

btw筋肉人事件都證明到日本總公司其實
都係on9

本身生金蛋嘅雞都可以比腦殘玩死
老細洪生們係醒嘅

Ching訓咗幾耐

獅球嘜、吉野家老闆：支持警方嚴正執法，已解雇公司員工

瀝源邨果間好似收咗皮

轉食加騰屋

食多最後一次吉野家 之後再走去食sukiya 真係好大分別

吊你老味，唔交租傻系左？
告到老破

但元氣仲有好多人排隊

仆你個街仲有52間
食吉野家嘅全部生癌死

傻仔老細當黑警兄弟
黑警當洪氏係契弟
洪氏以為自己係洪興咩？

東屋台都有牛飯

6月9前食過好好食 但我印象係藍之後就冇再食

搞到成間香港吉野家就嚟執嗰幾條獅子狗好意思嘅？ 人哋50幾間分店，每年賺緊幾億，嗰幾隻警犬打由清朝開始打工都搵唔返俾人呀

油就梗係去阿信屋買啦

做多左 有個餅分返出來緊係拿拿聲壯大我黃色經濟圈 ，
點解要分個餅俾佢

推！

希望樓主可以pin呢個post， 我希望幫大專生追返停課期間學費， 然後再將呢筆錢 用起黃圈或者手足嘅法律援助之上

有關大專學生追討停課期間學費進度

等於海洋公園以為班廢鳩大陸鴨仔團可以為佢地帶嚟最大收入一樣！

加藤屋幾時先黎港島開

有錢既人又唔會食你 無根基層客真係聽收皮

屌
大圍金禧商場果間仲有人流呀！

其中位於中環金龍中心的分店，業主指吉野家完約後不但未有將店舖恢復原狀，至今仍拖欠6.4萬元租金和利息

證明佢哋cash flow已經經唔起風浪，你哋唔信可以試吓

藍店天敵

廢老

成班廢老坐一日 啲後生見到都唔會入 c9都係成班佬坐係度點會入去 俾鹹濕佬望咩 仲要招呼唔好啲廢老又易發老脾 又貪小便宜

所以我地要好好介便藍絲去食藍店

其實黃色經濟圈最先杯葛邊間藍店先
扑野家第一間?

好走唔送

香港果間型象太差
搞到我係日本都唔想食佢

轉左就唔使鬥
佢再跳藍就係欺騙
之後屌到佢收皮為止就得

吉野家已經完成歷史任務 再見

你唔講 我真係唔記得仲有呢間野

兩間都唔好食 雖然廢話但去完日本食完壽司 完全唔想係香港食好撚難食

原來日本個邊都咁撚串，日後返鄉下都唔會幫襯

你改變唔到d工人姐姐
仲有一大堆講支那話嘅人
其餘盡做

記得叫屋企都唔好用獅球嘜啲油，因為都係合興㗎

加騰屋 sakiya 直接係佢執既地方開分店啦

真
對佢地黎講壽司=元氣

其他果啲特式壽司店明明好味啲， 但啲牙叔牙嬸係唔識

希望sukiya開多啲分店 好似吉野家咁多就好

加藤屋幾時開多d分店

樓主好撚勁

講多次瀝源果間
路邊消息係話個經理穿櫃桶連埋間鋪鎖匙潛左水
btw 呢間廚房好撚污糟唔好問我點解會知

仲有好多瀝源禾輋街坊都會食 但沙田咁多黃街坊

近排武肺巴休息緊，其他手足接力，幫下佢

好運中心仲係要排隊
好似係

個場勁細

扑野家最好賺明明係吉邊，食吉邊係後生或者家庭客多，班廢老淨係鐘意下午茶20幾蚊鳩坐

仲有50幾間咁撚多

黃埔嗰間早兩三年先大裝修完，依家又裝修？

加藤屋

S

//近日，吉野家因為一個「獅子狗」的廣告，被部份網民批評諷刺警察，是否驚訝為什麼「獅子狗」會是諷刺警察？原因就是當初警察撕掉連儂牆的紙張，被諷刺是「撕紙狗」，「獅子狗」和「撕紙狗」則因為讀音相近，故此吉野家這次的廣告就備受批評。不過如果對於吉野家有點認識，相信對此不會感到驚訝，因為它們本來就是一個忘恩負義的品牌！//

寫嗰條友係咪藍屍黎，本來諷刺警察根本就冇問題

係超難食

幫襯加藤屋好過啦
又平又好食過垃圾藍店！

認真答
黃但貪小便宜嘅唔係無

我食嘢不嬲食完即走
唔會久留
廢老呢就
自從獅子狗之後冇食過老牛
嗰間乜尻沙瑪琪又咁少分店

一路好走

西九個間用嚟抗衡空姐牛肉飯，個間唔好咁早執

公司一得罪自己

佢炒左一個marketing 點知後果係炒埋自己成堆鋪

屌，今日買油中撚左計，永不錄用

安心上路

買外國貨啦

美心早二日先回哂血，靠班黃衛兵鬥藍？？

雖然歷史無如果
不過如果當日無炒個fb marketing而係放手比佢繼續,今日再可以平租加開分店嘅應該係佢

推呢個 少人知

快d執晒 唔想呀媽貪平買返屋企食

鬥藍

特式壽司店係同元氣同一價位？有冇推介

執咗了

自己都搞唔掂 仲入埋啲垃圾大聯盟
乜撚野幫香港

如果你講外賣店嘅的確有，仲好食好多。有位坐嘅壽司店仔就貴20%到25%到啦，不過質素就高過元氣。外賣我食天水圍嘅魚彩，三文魚4蚊件，我自己覺得好食過壽司郎。其他野食都算平同質素高，簡單講就係食得好開心。店鋪就元朗嘅魚一，食過一次，貴過元氣但幾好食，我會話一分錢一分貨，不過可以望住文宣食壽司抵啦

啲人話加藤屋難食過吉野家好多
但係我食落真係唔覺，啲味都係差唔多
各位巴打覺得加藤屋點

天水圍頌富都仲成日有人排隊買外賣
雖然比起以前已經少左好多人食

依單嘢真係好神奇
我到今日都冇再食吉野家

十個月沒幫襯過

如果個代理搞到成個品牌係香港執晒
傳到番日本一定大新聞

推﹗

替代黃店：
加藤屋、東屋台、雞蛋屋、大丼家

支持黑警既鋪頭，一定唔可以幫襯
背脊骨落

好彩只買左支細野。查下有乜黃油先

原來超羣係佢地 以後唔食了

唔覺 差唔多

其實丶有冇神人可以搞alternative? 𢭃音丶FB 全部都可以追住來抄來打丶用其人之道！

原來全港有咁多間

琴晚經過北角健威個間都無開

其實吉野家先最唔需要搵代替品
牛肉飯好易煮到，而且材料簡單都可以相似度9成以上

啱
日本豉油，糖，味琳，清酒

如果當日個撕紙狗post無del到 今日吉野家個地位會唔會好似大快活咁

冇記錯越南Starbucks 2014年先喺西貢開第一間

屯門區三打三呀，收佢皮

正

沙田瀝源分店冇開一排
上環信德中心分店己結業

堅持啦各位

近排係Abouthai買

大家堅持！！

去759買外國貨啦，又平又正

加藤屋幾年前係好難食，跟住改善咗，依家正常

吉野家真係後生食多 而家抵撚死

sor 借個位推
【警暴聽證會！】邀請公眾人士出席聽日沙田區議會特別大會

休息完喇，準備復出

推!
以前成日食，搬屋都一定要搬去樓下有吉野家的地方，現在，不了。
一年無食過。。。回不去了！

炒PR果個傻仔真係天才黎

藍圈咁多人，照計每人一星期食一次都夠做

同以前嘅吉野家比係比唔上
但係而家嘅吉野家難食咗好多
加藤屋叫對得住個價錢

自從上年就未食過

除左罷食 可唔可以依家去見工 問請人 加重支出

一星15-20次巴打你個胃生蟲，早午晚三餐都食先做到呢個數喎

一招教你說服藍絲老豆老母親友訂黃店粽/月餅/年糕/蛋糕/任何products!

就算唔係藍店都無幫襯
愈做愈差

我就覺得應該向日本施壓
叫佢哋換代理
費事俾日本啲唔知咩事嘅人
以為我哋排日

黃埔開Sukiya

諗起告士打道有個位，
Starbucks Pacific Pret三間連住

52間呀
要幾耐先似360咁減到一半

arabica都紅

LM

都話明溫故知新
重點唔係提醒我
係提醒各位

加藤屋好食
外賣又減$5

炒PR果個係大老細

頹版示範
另外幫推黃youtuber

吉野家係日本都好唔掂
比sukiya同埋松屋夾擊

開係A-1 Bakery隔離
利申: 住樓上

荃灣個間 見三聯個入口封左
係咪就執

吉野家門市全部拖緊租，業主盡快收番租盆好d喇

吉野家幾時清盤

咁都搞唔清楚自己老細係邊個，你話美心主要客群係老野就話姐，廢老會走去食佢啲肥牛飯咩

仲有美心

好少，開到區區都有兩三間，吉野家應該全面收皮

市中心都仲有啲人流但比以前少咗好多,新墟個間就好靜

以前夜晚OT成日買，五十幾蚊，有菜有野飲又夠飽，真係窮撚恩物

而家不了

主要係真係難食左好多
你藍唔藍都唔會想食
順便罷埋你

美心極多支線
可以target到唔同市場

吉野家得兩款選擇：牛飯同埋邊邊
後生仔市場無左一半 可以半收皮
所以見到有人排隊 唔需要再post 因為都係吊緊鹽水
以佢咁大間公司 連六萬蚊租金都去欠
現金流或者有問題

以為吉野家會比乜野外國既店打底

點知原來係同地方同類型既店

唔知幾時完全可以退出香港

我以前有個同事好癲，佢鐘意食吉野家嘅程度係會收藏一套吉野家嘅碗碟。但佢而家好乖，無去食了

吉野家狗撚到

吉豚屋香港係代理定日本公司？

欠債還錢，天經地義

希望開多啲分店 牛肉飯其實可以好好做

收皮啦吉野家

加藤屋真係好撚抵食 學生好似仲有平 上次食麻辣大牛飯加小食40蚊有找

依家都 cut 更啦

努力大家

新界太遠 有冇九龍同港島同genki差唔多價位又好食過佢既推介下

本身都難食啦
食過日本既差好遠

佢當時話自己食材係來自日本，日本311事件後，有人傳日本米會受幅射，佢立即跳出嚟，話自己啲米來自黑龍江。 （好似係）

禁錯負評

其實影響最大係d學生冇番學，
加速佢既收皮

重喺到？個場都少咗人行

黃埔果間都執左

反正我就唔會再食吉野家

加藤屋麻辣牛/豬好正喎
普通牛肉飯就正常質素

加藤屋好味好多喎
啲小食又正
又有鍋飯

好記得兩年前到買吉野家早餐雞飯外賣
返到屋企打開得兩粒雞
我真係屌7佢老母
果陣已開始罷食

我中意佢個鍋物
壽喜燒好撚正
仲要有學生優惠

可唔可以開多幾間喺港島呀屌

仲以為有咩咁把炮可以送佢一程

根本係佢小事化大
本身張圖又冇講對撕紙狗有咩意見
純粹拎社會事件開個玩笑
奶共奶到咁抵佢死

扑野家好行夾唔送

睇多次，嘩屌，似乎佢就係鄉黑嚟

除咗講恭喜之外, 唯有講句: SUKIYA 加藤屋, 加油! 加油! 加加油!

影大頭相啦

扑野家快d全線執笠,其他黃店快d擴張.

恩將仇報
絕不原諒
全球倒閉

壽終正寢

吉野家黃埔分店被追租逾70萬元

轉黃有無問題
KEEP 住轉黃就得

羊郡效應既野

欠債愈滾愈大

旺角係咪無哂？
仲有邊間開緊？

豉油街，有冇手足幫下佢

其他唔關事既大股東先俾佢一個決定攬炒左身家

祝五毛樓主
全家不得好死
不得善終

吉野家黃埔分店被追租逾70萬元

吉野家連環結業、欠債一覧

多謝認證

全線摺埋啦吉野家

最好冇人敢租俾佢

推嘔

可能係惡性循環
生意差左，如果諗住用渣野，份量少再減成本

吉野家個牛飯真係唔識煮飯既都可以自己係屋企煮到

想當年
吉野家lunch一盒牛飯廿蚊咋
以前讀書時成撚日去旺角neway city隔離間吉野家食飯

唔知Fb unlike 有無用
仲有17萬人like 左
不過keep 住有手足留言追擊

唔好比佢停

東坡雞 可樂
好食